walking dead 邊季打著防暴嘅行屍

係咪prison嗰季
最後係點殺啲walkers架

一陣睇番先

插後頸

今晚睇吓係咪真先

Push